如果知有朋友俾狗咬，聽朝之前一定要大掃除

電腦、hard disk、usb、tablet、電話
衫、褲、鞋、袋、帽、手套
面巾、口罩、防具、豬嘴、頭盔、甲、工具
政治傳單、助選Tee、政治書籍、被捕支援卡
現金

基本上一晚就出到搜查令
要快手

幫我手推上熱門

咪撚再檢討住
救義士行先

推到佢哋朋友、屋企人見到

推

未係喊嘅時候
幫我推上熱門

快，冇咩時間淨

推
前線如果夠人 唔該大嗌還拖

唔該 正評 + 回post
真係好趕
我要上熱門俾佢哋屋企人、朋友睇到

推呀

Push

屌你老母
成個時事台都係警察還眼洗版

721

推, 721 811

push 完都要正皮呀
雖然其他人睇唔到，但都可以幫手推上熱門

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

呢個真

推推

721 811

推！

推呢個，救人緊要

pish

多謝大家幫手推
救人要緊

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

推推推

快啲收拾好自己既物件！！

係咪核彈都唔割？

手足反擊
我唔撚割

推 唔好慳呀 保護好自己

push

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

Push push push

推

全部同我print定相同打幾隻字先出去

[即時] 收集所有受傷相片，要快過政府出文宣

推，share 埋去ig facebook

811 機場

pudh

要push

今日好撚多人比狗咬。

811
721

呢個好重要！推！

呢個一定要，推推推

推
發完夢要清潔左先好起身

大掃除

dum曬有啲曬
洗唔洗幫手收留住先日後用

1. 尖沙咀水平開槍射眼
2. 扮示威者煽動群眾
3. 葵芳站、太古站室內發射神經毒氣
4. 太古站1米範圍內向示威者連開多槍 (可致命)
5. 太古站內推市民落樓梯
6. 將竹支放入被拘捕者袋內、意圖製造偽証
7. 721 811 元朗 荃灣 北角 警政鄉黑勾結
8. 加入大量中國武警
9. 多次攻擊及拘捕無辜市民及記者
10. 拘捕時多次使用不必要武力

救

811
• 女示威者俾布袋彈射穿眼罩爆眼導致永久失去視力
• 黑警扮示威者搞事
• 黑警係地鐵站內射催淚彈橡膠子彈
• 黑警係地鐵內近距離1米內行刑式掃射走緊嘅示威者
• 將磨尖咗嘅膠管放入被捕者嘅背囊想砌佢生豬肉
• 北角警黑合作打記者市民

其他
1. 721白衣無一起訴
2. 狗扮示威者掟磚放火
3. 室內射tear gas波及市民
4. 過期tear gas毫無回應
5. 武警混入黑警破壞一國兩制

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未有人聯絡 未知邊間警署
得佢一個係公園比人拉 所以無人幫到佢
麻煩大家幫忙分享
已fc

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

Pish

記住消毒啊 被狗咬會死架

1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

1. 尖沙咀水平開槍射眼
2. 扮示威者煽動群眾
3. 葵芳站、太古站室內發射神經毒氣
4. 太古站1米範圍內向示威者連開多槍 (可致命)
5. 太古站內推市民落樓梯
6. 將竹支放入被拘捕者袋內、意圖製造偽証
7. 721 811 元朗 荃灣 北角 警政鄉黑勾結，未有黑社會被起訴
8. 天水圍煙花恐襲仲未拉人
9. 加入大量中國武警
10. 多次攻擊及拘捕無辜市民及記者
11. 拘捕時多次使用不必要武力

哩個重要

幫朋友執野走
拎晒返自己屋企

比起再諗聽日塞邊度緊要 希望義士家人睇到

幫推上熱門

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

救人要緊

721 811警黑合作

推 清空屋企嘅嘢或者搬去其他安全地方先

721 811 721 811 721 811

多口問句...
點解現金都要收埋？

快啲做啊！

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

朋友唔該聯絡當事人屋企處理
一係直接踏上去整

人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

大群：

實時Channel:

正評咗

之前搜黄台仰搜到錢（好似有幾十萬？）啲狗都當證物展示
唔好問我咩邏輯，可以純粹扣起你啲錢幾年當證物

一人一把單車鎖鎖狗屋閘

緊急

Pishh

唔好留啦，遲啲再買過
錢事少，坐監事大

推 幫手救人

我都唔知點解啲狗會收現金做證物

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

千其唔好學！薯仔炮好危險

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

推 好重要

Pish 唔好鬆懈

點解香港會搞成咁

推 要早過班狗！！

點解香港人依家要咁擔驚受怕

721,811

請各位身邊人自行組隊 可信之人 5-8人為佳
進行袋袋平安計劃。兒女絕對係好事

發夢係公廁 巴士 寫popo死全家
記住我地呢一代都懷有仇恨種子 幾時爆無人知

其實更加證明我地反對條例係岩 未同化大陸都咁樣
通過後想反抗未出門都拉左或被自殺

聽日1點入機場
百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

消毒

推推推推推推推

721
811

毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民，無人起訴
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

唔該，真係要
可以救到佢哋一命

推！721！

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未知行蹤
得佢一個係公園比人拉 所以無人幫到佢
麻煩大家幫忙分享

今晚有好多好多事情都可以煲大比壓力政府 比國際睇到香港現時政權有幾腐敗

求大家唔好俾人spin走今晚嘅事

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

push push push

推
保護所有人
唔好俾位狗入

記得

一定要做！

推 7.21

救義士！

p

share俾被捕者既家人

推
大家要安全呀

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 武警混入黑警，中共撕毀基本法

推 真係重要

人人都係文宣組！文宣圖集中post

阻一阻一個位，但請大家睇吓
其實應該做一個好清晰嘅時序同埋清算黑警有咩做得唔啱或者個政府有咩做得唔啱，因為其實而家係發生左好多事，對於一啲懵下懵下嘅人，佢哋之所以懵下懵下，就係因為佢哋唔會爬好長嘅文，always too long don’t read. 所以其實如果有一個整合係好短或者好eye catching ，配合埋AirDrop效果會比而家好好多，喺機場派嗰啲資訊全部都係字，講真你係遊客都未必有心機睇啦。
對於有心了解嘅人佢哋自己都會搵資料，我哋而家應該係要用一個簡單嘅方式比嗰啲平時所謂中立，或者真係真係冇乜立場嗰啲傻仔了解下而家發生左啲咩咁恐怖嘅事，就算誇張少少都冇問題。

大家平時健身post就第一頁咁清晰，有哂常見Q & A，但點解我哋呢個抗爭唔可以有？ 點解我地唔可以有整合post 不斷咁樣添加究竟佢哋做咗啲乜嘢有問題嘅嘢，咁樣咪唔會成日俾人帶風向囉

打得太急，可能排版或者有好多錯字出咗請大家見諒

麻包袋

今日所有文宣材料 鍵盤戰士們
請跳出同温層

Wechat, Facebook為主力宣傳方向

簡易清𥇦 容易明白 既前後因果長輩圖等

以引起共嗚，感性做主打非理性 (如人性, 受害者)

Target淺藍，中立，長輩角度出發
唔好再圍內打飛機

今日係痛失一班自己人 同時係一個好好文宣 反擊既時候

前線翻到即刻變身文宣

不撤不撒 不割蓆！！

快

快！！！！執嘢！！！！！！

幫手執嘢！！！！！推！！！

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

落單嘅必需捉！

黑社會必需死！

推
721．811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

用太空email開acc，全部放晒上cloud backup

訓左都call撚醒佢

狗中意凌晨入屋 注意

一定要洗底清record

各自小心

尊重唔該
單野堅火滾
不過照推你呢個post

推 721

黑警還眼 明日全民佔領機場

推不能再少任何一位手足

推啊，聽日12號塞爆機場！！
[l

救手足

元朗恐襲
荃灣恐襲
北角恐襲

推撚爆

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推！ 保護義士！

明日全民機場

圍機場、開放西隧大欖隧道，仲有好多好多方法！

小妹同朋友有篇中長期戰術文有講，啱聽求幫推！

推
大家一定要安全！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

.

pushhh

我不會叫你們黑警，也不會叫你黑社會，因為「香港警察」四字已寫入歷史書，將永遠專屬於你們這班罪人。

請不要妄想，你們所謂的「任務」會有完結的一日，不會的，就如香港一樣，

香港已經回不去了，永遠也回不去了。

你們和你們的家人，也再不會回到平淡的生活，因為香港人無時無刻都會想著報復，每一分，每一秒，我們不需要什麼gear ，也不需要什麼黑衫，我們的報復將會是無聲的，讓你防不勝防。

我們不會哭，不會怒目相向，我們會笑著，因為已經沒有什麼可以失去。

推pushhh

推post 救人

有冇人識得俾人寫爆左隻眼嗰個女人 希望可以幫佢籌款

快呀手足

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

我冇野講我要見律師

聽日全世界airdrop 貼連儂牆!!!!!!!!!!!!!!!!!!

入面大量文宣圖！
幫手push!!!多啲人見到!!!

唔係年廿八都要大掃除

好重要！

推 救朋友 救義士

Pushhhhhhhh

推。

推上去

唔好慳
要做足

推
721

快 急

推呀 清呀

唉

其實有好多抗爭手段看似微不足道，冇影響。

冇錯，如果同一時間只係做一件事，係冇影響。

但如果同一時間，做好多件「微不足道既事」就一定有影響，最近有人po 蝴蝶效應，唔好睇小「微不足道」既力量，佢地係無形力量，會相互影響、協同或者抵消，如果同一時間，每個人盡自己能力/角色，日常生活做多一點點，就可以俾到壓力政府，唔好怕失敗/中計/怕羞覺得自己on9，事物間相互影響，中唔中計都好難講。

唔好做都未做就打沉自己。

明知不可為而為之。

推到變人人都知！！！

被捕支援卡都掃除 咁點聯絡律師？

推！！！！！！

重要！！！！

真心想知

７２１

樓主可以答我嗎

811

推！係時候大掃除！

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推 清嘢呀

一定要記得
提左好多次

推 救人

721 鄉黑事件

幫推

push！

即刻做 即刻掉 所有所有嘢 可以燒就燒 擺係朋友屋企乜都好。
唔可以再少戰友 拜託。

成部腦搬走

712 821

721 812

快啲救人

721元朗811北角

推爆佢俾手足見到

推 721 811

好的

各位手足要平安呀

好

要快手 係朋友既幫手拎返借左比被捕者既電腦/其他野
唔好被狗沒收啊

前線中排防具詢問，入黎比意見

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

聽日見

P

大家要平安呀

推！！

推上熱門

保持家居清潔

721

811

五大訴求
缺一不可

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

推！！！

推你上去

721

811

雙推

推一個都不能少

執屋啦！！

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

721 721

612 721 811

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

撞

推
721 812

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

推 義士朋友家人記得幫手清嘢

721元朗恐襲
無差別攻擊途人
警黑合作
至今無人被控
無警停職
何君堯 石鏡泉 中聯辦李薊怡 葉虎

805北角荃灣
警黑再度合作
途人被爆頭 斬斷手腳筋
至今無人被捕

811
尖沙咀瞄頭開槍，射爆女士眼球致盲
違反指引以催淚彈射擊葵芳/太古地鐵站內
一米內行刑式平射掃射開槍
北角無視黑幫於眼前攻擊記者/平民，並與黑幫握手
派出警察混入人群，以磚/汽油彈四處攻擊，煽動民眾
插贓嫁禍，放竹枝於被捕人士袋中
Backup影片List：

至今發射數千過期催淚彈 變相使用生化毒武
濫捕濫權 過份武力 羞辱女性
仍然無人要負責

An eye for an eye.

班人無搜查令都照敲門， 要早D上ah！！
721 811

基本上出得去既人 第一日都己經知啦 有咩好值得推呀

ps.幫推

push一下

up

緊要嘢

一推

Push 612 721 811

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推 毋忘721 811

如果屋企有張卡
屋企人/朋友記低個電話，之後掉咗張卡佢
任何關於示威/政治嘢，都唔應該喺屋企出現

推啊

Y

驚佢哋屋企人/朋友唔知咋
同埋驚起上嚟，會掛住搵律師，但唔記得其他嘢

PISH

重要

puahhhh

救人要緊要快！快丼！

push 呢個真係當務之急

推呀！！

。

推
救義士!

救人要緊 721 811

推呀屌

7210811

我無野講

呢個重要
721 811

感謝

救人

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

812罷工機場見

推
請保護自己同身邊人

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

屌你勇武柒頭 入撚哂黎！

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

手動上熱門大法！

我無野講！

幫手推

記者會共識

有手足無左隻眼，你仲怕尷尬?
Whatsapp哂所有親朋戚友喇!

8.11 summary:

1. 喬裝示威者拉人:

2. 太古站推人落樓梯

3. 速龍向已被制服示威者施暴

4. 示威者被headshot 射爆眼, 網傳已盲眼

5. 警方太古mtr 內打示威者

6. 警方太古mtr 內短距離 (1米內)開槍

7. 警方放支竹入示威者袋 , 插贓嫁禍

8. 示威者頭出曬血, 警方仍不停壓示威者

9. 葵芳mtr 內放彈

手動分享

推
一個都不能再少

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推！保護自己啊手足

返屋企都要小心哦

721，811

機場文宣整合post

812機場見

借位推全民full gear!
抗爭生活化，生活抗爭化

好緊要

再推

1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民，無人起訴
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

PUSH!

612+721+811

黑警死全族

推!

推推推 要清晒啲野！！

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

推!!

全撚部睇住

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

7218111. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾5. 製造偽証

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

712 811

執屋喇